其實個個都話攬炒之後重生，點重生？好似從來冇人解釋過

國安法
藍絲表示支持
"連登"黃絲(自稱)：快d立啦

從未試過咁夾，跟住有d黃絲(自稱)又話唔係咁解，表達自己同藍絲所謂支持係好唔同(當然效果一樣)
咁攬炒死晒之後，重生係點重生？好似從來冇人有一個好完整既論述，純粹都係流於相信，望英美台打救(之前我開過post主張同台灣溝通求台灣救，又一大班自稱黃絲飛出黎話我咁講唔work)，宜家我又唔覺得你地自稱黃絲既主觀盼望人地救有幾咁唔同，黃之鋒仲代表埋香港人出國反特朗普添
2001年拉素同列斯聯，都衰咗廿年之後至叫做有少少起色，你又有幾多個廿年？廿年後你幾多歲？仲未計當香港同其他中國城市冇兩樣既時候，當有大國真係有心去救你既話，信效果會變成點，因為一救就救晒整個中國，到時香港仲係唔係有特殊地位既地方？究竟有幾多傻人真係有心理準備住係一個可能會餓死人既地方？
蕭xx，袁xx，黃之x，啤x，杜xx，仲有一眾泛民，大部份都擁有外國passport，如果明天有個會使全香港人獎弱智同殘廢既炸彈掉落黎，一眾早收三日風既民主大名，應該係有炸彈炸香港人果日個個係晒美國，加拿大，英國，日本，台灣，大馬，係網上出post貓哭老鼠講吓人話，之後食個靚飯繼續佢地既美麗人生，you？
點重生呀？脫勾，變大陸，全面監控，你點重生呀？
美國制裁？ok真係重生，係全面既重生，你有咩著數呀？可以投票？全國都可以投票，大陸點解仲要俾優惠香港呀？美國直接入有民主既大陸投資唔方便d？
仲未計冷戰通常唔會咁快完，同埋既然今日有人可以為咗面子而製造一d野出黎，點解會冇膽係臨死前佢又黎個大攬炒呢？早幾年都仲有一個某國差，香港好既推論，基本上都係冇錯既，但你勢估唔到佢有事時原來可以做到咁
點重生呀？方法？

攬炒咗先講啦
唔係雞同鴨好難講

泛民都鍾意叫人投咗佢地先，結果香港同一d踢咗幾十年英丙既球會一樣，而個教練就係泛民，未好過，又唔俾人屌得

攬炒要全民努力
你拎小圈子嚟比

你所擔心嘅嘢2047最終都會發生
加速主義就係要趁中共未強大到控制世界時同佢攬炒
如果歐美早十年覺醒，中共就唔會咁難打

都係冇方案喎，香港人連勇都勇唔過大陸人，點重生？

大陸有幾勇
你指食野味

個問題係，冇方法，宜家只係得單方面願景，英美本身冇迫切需要，佢地主要係想公道d搵到錢，同埋痛一定能力壓住中共，中國同香港既市民係生係死，有幾窮同辛苦，基本上唔係好關佢地事，英國既責任亦只係一部份，但英國唔會為此而搏命

大陸d抗爭明顯勁好多，睇新聞自然會睇到，呢d位無謂拗

無拗啊，有幾勇
值10秒新聞
重要係得自己媒體報
想笑撚死人咩

我當唔勇，就你，咁你都係答唔到我點重生

美國發起冷戰想圍堵整死中國經濟，打殘中國2025
至於英國，bno平權唔係幫緊？

照樓主咁講制裁法都冇用，咁美國做咩要立

一早答咗你
攬炒咗你咪知囉

即係答唔到

大家睇到啦

大家睇到嘅係你理解唔到

問緊重生果part喎，唔係講緊殘喎，而且個領導既然可以咁夾硬黎，你唔俾係死前佢用支槍指住d仔女威脅返人地？

再重申，問重生，唔係問宜家見到果d口水戰

我係問緊重生果part，我諗香港人做咁多傻事唔係為咗自己點樣俾人制裁呀？

睇到乜野，咩方案？

到時你咪知

冇㗎啦～冇得重生㗎啦～so ?
本來係2046發生嘅事變成今年之嘛~

攬炒就係我地傷，中共更傷嘛，係鬥逼睇下邊個讓步，而香港就係有本錢同佢磨。制裁愈多中國獲利愈少，仲針對到啲官，我就唔覺得係傻事

邊個講過？
如果攬炒嘅時候係知點樣重生重叫攬炒？
最多話唔攬炒死硬 攬炒叫買個希望推倒中共 之後美國接管又好 獨立又好 再算啦

死都未死，咁快諗重生做乜？

點重生要先睇點死法，到時可以係獨立國、聯邦制等等，可以金融業死晒，轉玩文化創意產業等等，好多唔同嘅情況

韓國97死得咁慘使唔使提早幾十年plan定？呢啲嘢船到橋頭自然直，到時香港唔玩金融公廁做中共白手套，自然會發展到其他產業重生嫁啦

香港會越嚟越窮，永不翻身只係你基於依家冇經濟轉型嘅情況下推斷